★旺角道天橋廿年仍未完工， 新鴻基：延誤是一種經驗

油尖旺區議會交通運輸事務委員會今日(15日)開會，繼續就旺角道行人天橋興建一事作續議討論。該委員會副主席林兆彬表示，政府本在1998年預計工程會24個月就完成，但時至今日仍未完工，質疑為何當年會作此估計。

新鴻基地產代表陳芳婷指，地底情況較為複雜，因而導致工程延誤，又稱工程出現多番延誤是一種經驗，希望下次能做得更好。另一代表楊鎮豪說，工程會在明年第二季完工，而現時工程亦在進行中。他續解釋，該工程非常複雜，例如地下有不少公用設施是事先未有預計，因此須不斷對工程進行研究，加上該處交通繁忙，令到需時更長。

拆左去啦, 都唔知起黎有咩用

集體回憶工程，可以做歷史建築

延誤是一種feel

無理由延誤延成廿幾年呀嘛

起北韓柳京酒店咩而家？你起條橋咋

百年建築

新雄雞話鐘意果種feel

勵害

可能打算call強國尋求協助，好似檢測咁

條天橋真係...
就算top 翻新, 都唔起入口駁入去

睇下bkk d 商場, 駁晒BTS 幾方便

召喚柏林機場

年年都有人做探討 但年年都冇結果

俾錢你交唔到貨仲同我講係經驗 你試下求其一個打工仔咁同腦細講野一早炒左

明明真係差幾呎位已經入到商場
條天橋同商場只係差伸隻手既距離
點知就行唔到入去
要人專登行落天橋

人地人手砌個金字塔出嚟都係廿年

食屎啦,睇撚住佢起
2000年到2018年佢做過d咩?冇
2018年探完地又做過d咩?冇
2018年封左路起左咩?冇
之後2019年一日開工既工友頂盡四五個,一年先起一邊爛鬼樓梯,咁叫做野?
2020年區議會逼佢做野,就可以半年內起好另一邊樓梯同吊起舊鐵廊?

賴啦仆街

一起完就可以申請做法定古蹟

聖家堂起過百年
旺角天橋一樣要起過百年

批左架啦,唔洗佢補地價起
佢唔撚起者

你搞清楚
佢係由18年左右先開始起

咁香港豬都幾大問題啦 成20年先開始逼佢？ 兩邊都有問題

前果廿年咪就係奶共派班仆街控制既區議會縱容囉
又黎blame the victim
sellHK拖唔屌
奶共派縱容唔屌
第一野就屌香港市民唔關注

陳芳婷 港鐵項目及物業傳訊高級經理
唔做MTR狗去做Sell HK

係囉 肉撚酸酸
成條街又不見天日
咁多種基建最核突就係行人天橋

搞笑工程

這何嘗不是一種領悟🎶

食屎啦 咁樣覆都得

本身係連接旺角新最高大樓同奧運站
利益輸送情況下應該要拖多10年先搞掂

呢條友上年仲喺九龍灣港鐵總部代表接信，估唔到咁快就跳槽！

利申：記得佢個樣係唔錯

同機場航天城二期一樣
最後又係變成一坺屎

呢隻陳芳婷之前係黨鐵PR

之前舊燈有post

呢幢大樓個site都吉咗好耐

係咪想好似起教堂咁，起幾百年？

咁起好7
起靚啲啦好心

下 好方便喎 果到過馬路勁麻煩

佢咁樣起唔到又要封路咪仲麻煩

係起得慢姐 起完就好方便

btw 起多條穿亞皆老街直落西洋菜南街好過啦

仲請唔請

起樓又唔見佢拖廿年
根本就係政府on9, 拖廿年都無事

一條天橋起成20年都未起好，唔講以為佢起條天橋貫穿成個九龍

唔撚講都唔知起左廿年

果個位整班馬線夠晒

天橋阻車行

屌你啦
唔見你啲新盤延誤20年？

阻撚住哂

冇錢賺就唔撚起，政府又點？咬我食呀

其實好撚擾民,搞到條紅綠燈隱咗形.

你咁講又唔係好啱
因為而家起極都起唔完嘅部份係講緊20年前已經plan咗
呢個「超級天橋」係之後先提出
不過我唔想亞皆老街搞到好似旺角道東段咁永無天日

政府在二零零八至零九年施政報告，提出行人環境改善計劃，減少人車爭路的情況及改善路邊空氣質素。改善計劃包括行人天橋、行人隧道、行人專用街道或悠閒式街道。當中建議「在旺角延伸行人天橋系統至旺角中心區和大角咀區」。路政署在2013年10月委託顧問進行勘查研究。

最on9係我要行返入砵蘭街先過到旺角道
阻住人趕巴士呀仆街

點阻？

你依啲唔係延誤咁簡單
份合約冇寫幾時要交貨咩？

本身都係斑馬線嚟,係呢幾年先封咗條紅綠燈o者.

其實點解教堂要起咁耐？

邊度有得睇喱啲圖

咩事唔起埋落去

屌你老母啦死左膠又各打50大板

嗰度唔起天橋冇封嘅話其實過馬路好方便

一啲都唔覺

你係咪旺角人先？如果你外面入嚟玩嘅咁梗係唔覺啦!!!

其實依家都仲過到,係個紅綠燈要睇行車o個個嚟行o者.不過都好撚麻煩囉!!!

依家換左議員咪幾好, 即刻搞得掂, 好過以前果D獻世派, 呢度之後就好行好多, 好方便~

再延落去攞多啲exp咪好勁

其實政府咁多department負責攪...如果唔係一個推一個應該唔會要攪咁耐

大佬，Sell HK 喎
22年，嘉湖山莊咁大規模都起到出嚟啦

下次？？

高車咪過唔到

分分鐘我地百年歸老佢都未撚起好
百年任務

以前見過新邨附近起個行人過路處, 政府部門就係你拎掘路紙只可以掘你嘅設施, 結果有水渠水電煤電話電訊十幾廿間, 每次掘幾個月搬線搬喉, 掘完填返再到另外一個掘, 想快都難, 話係關保險事wor, 最後足足搞左2年幾3年先起好~ 政府部門咁官僚怕死, 梗係搞足咁多年啦, 仲要喺旺角咁繁忙路段~

呢個真據聞今年終於用得

人哋幾年前都完成咗

要起天橋橫跨忙到飛起既彌敦道，一定要由政府主導，路政規劃運輸水務渠務全部自己顧自己，唔做唔錯，冇協調實死得，一個部門3年就搞18年都得🙈

老實講唔覺得係

已經拎曬樓梯d 野做rb 了

立場話中途曾經「將主橋設計修改為鋼結構」，呢條天橋涉及咁多唔同政府部門，做做下話要改，仲慘過由頭起過！係人都知政府「程序」大晒，手腳有幾快？睇條新單車徑搞左幾多十年就知啦...

遲D天橋十字路口位九成九整埋CAM
最低能就係天橋起廿年都唔改埋設計, 趁以家仲係地盤起埋升降機方便人

香港乜都反智
不過最反智係大家如常生活

灣仔腦地都係咁 dklm

同香港人一齊長大...

腦城*

聖家堂

係咪計過條數delay要賠嘅錢仲多過起貨賺嘅錢+平時keep住佢嘅日常使費
所以由得佢放係到唔撚完工唔撚出cert就唔使講錢

直接停工做回憶

諗起之前有個po話起個樂園有個位係起比廢老望住個地盤指指點點，個地盤係永遠都唔會停工

又唔見TKO係咁

旺角佢地起得柒姐

啲SellHK打手重要歌功頌德講到條橋幾咁重要

根本加返班馬線最實際

世界奇觀

因為冇錢

港版「性鳩堂」

唔洗補地價咁爽都唔起
起完兩樓租值又升

翻新o個時邊有
新鴻基獅子開大口
之後先ok
但個位都租撚左出去

唔怪得新鴻基超越到李+X
20年黎每日拍卡...

條橋好似係新鴻基出錢起

當係比薩斜塔或者西班牙大教堂啦，永遠都唔好完成啦

扮乜撚 個地盤長期都冇人

GOD

召喚橫濱站

如果真係有人起嘢就唔會搞咁耐啦.

政府本在1998年預計工程會24個月就完成

24個月？？？？
24年都嚟緊啦

係咪當年有人手多多由年寫錯咗做月呀？？

你知啦, 呢個年代, 歷史可以改嘅啫

是但搵吓有咩世界級建築要用廿年

英法海底隧道是一條把英國英倫三島連接往歐洲法國的鐵路隧道，1987年12月1日動工，1994年5月6日開通。

伊泰普大壩位於巴西巴拉那河，是直至三峽大壩完工前全球當時最大的水利工程。大壩於1970年1月動工，1984年5月5日落成。

金門大橋是美國三藩市市的標誌性建築。1933年1月5日大橋開始施工，在1937年4月完工，同年5月27日對行人開放。

帝國大廈位於美國紐約市，共有102層。由Shreeve, Lamb, and Harmon建築公司設計，1930年動工，1931年5月1日落成，只用了410天。

新鴻基想領展比錢因為無SO
領展唔想比錢因為地鐵站都駁到

咁都俾佢過骨，呢個世界無人為過失

AOE?

200年就贏啦

新鴻基自己出錢起，吹水都有個譜啦

仲有旺角街市都係荒廢多年，咩作為都無

永續工程起足100年

起完應該可以順便申請法定古蹟

工程可以外判發展商，但確保道路暢通既責任唔可以外判，正苦同之前既區議員都責無旁貸

係香港起得柒姐

痴撚線 成個旺角變做橋底之城

TKO 個啲好似都係過街姐

唔係整到成條係條街上面"ban"黎"ban"去

澳門輕軌

唔好拆呀

This is Cyberpunk

等同屯公 屯公段 整極都仲整緊

有冇毀約

都唔知條橋起唔大撚大條做咩，變左啲人係到擺地攤

桃園市鐵路地下化

呢個等佢第二期起好可能都已經世界末日